\documentclass[titlepage,thisisnotanoption,french]{article}

\usepackage[french]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{blindtext}

\title{Les ours sauvages}
\author{Paul Graham}

\begin{document}

\maketitle

Bonjour monde étoilé !

L'ours brun est le plus grand et le plus fort des mammifères d'Europe. D'un coup de patte, il peut fendre un arbre. Malgré sa grande taille, l'ours est très agile et rapide : il peut courir jusqu'à 50 km/h. Il marche sur ses 4 pattes mais il sait aussi se redresser sur ses pattes arrières.

\languagename



\end{document}